【布差拉提】壯烈成仁仲屈過紫煙

紫煙都話要近攻發動
壯烈成仁射程有成架火車咁撚長

雖然冇紫煙接近 99% 死亡
但衰老你都冇晒力同等死冇分別
仲要掂到你可以急速老死

話就話有體温下降破解
但個感覺似超人氦氣石揾啲嘢搞到唔係無敵咁

利伸：布差拉提救全家

紫煙根本吹大左

白色相簿克死佢

點解釋

冇最強替身
只有最強用家

紫煙係勁到荒木諗唔到點畫

布差呢 part 動畫超好睇
配音 分鏡 配樂

劇情都係一流
布差 2次必死決心 1次負碌
一抽二 型到癲
仲 show 到身為幹部同隊長嘅責任

壯烈成仁同沙灘男孩都好正
得一part 都描寫到佢地性格關係
沙灘男孩仲要覺醒

有懷疑過壯烈成仁
荒木係睇住 5jo 能力再變出嚟

因為打大肥佬果陣
5jo 將棵樹極速老化

剩係壯烈成仁個名已經型過紫煙幾十倍。
The Grateful Dead

荒木中意聽 band 姐

不過個翻譯名真係

其實我一路都覺得white album好勁

真....第5部最正就係布加拉提

不過有最弱替身
死廢老，就你嘅替身最無用

可以做吓蜘蛛俠

仲可以用能力令自己變老，慢慢行到敵人附近再掂人
咁樣有冰都冇用

念寫幫人尋仇又得

真 唔係米4達鎖血同埋要一打二 white album真心勁

可以做動物傳心師

米4達鎖左好多次血

我既替身最岩用黎暗殺

戰鬥開頭係鬥智慧,
到最後係鬥精神力

Metallica技高一籌